男仔頭既女係咪一定冇人要？

有d女性格又差又膚淺，又唔係特別靚（eg爛面/肥婆）,要講既話10分滿分得3-4分，但係又收到兵又有拖拍

反而識個女仔性格一d都唔港女，唔會嫌哩樣嫌個樣，唔拜金，會同你傾好多唔同既野（eg戲，新聞etc.），樣同身型正正常常甚至算靚，會打扮，7-8分既程度，不過就真係中晒所謂女漢子既特質（不拘小節，爽直等）

但就係佢完全唔會有港女既特徵，例如貪慕虛榮，發姣，八婆個d，反而d男仔當佢係仔咁，唔會當佢係女性咁看待

戥佢好唔抵，到而家仲係A0問過佢佢話其實都想有拖拍

各位又點睇？
正皮：咁既女我都想要
負皮：同男人婆拍拖我搞gay好過

咪又係睇樣

睇返我第一段

佢冇人要咪你要左佢

定係你講個女仔睇樣？
補返少少資料：個女仔鐘意過身邊d毒撚frd

not she she

姐係你講到咁好正常都正評多

人地乖女嚟

遇唔到啫
介紹過我識囉

問身邊d男仔frd佢地嫌好似同個男人相處咁

男人婆

你講到咁好條件，又點會無仔溝呢？

介紹俾我 我勉為其難要左佢啦

(緣分既野係咁架啦 隨緣知足就夠了)

我識左佢咁耐都真係冇

吸引力問題
佢有冇打扮下
佢對住男仔係咪會好摺

我覺得樣其次, 性格先係最大獲

未見過正常性格靚女無人溝 樓主唔好再呃自己中上樣喇

咁佢又唔係耶撚級既，都唔介意你講淫野同你講埋一份添不過實戰經驗為0（除非我唔知）

咁好條件
你叫佢平時稍為打扮下
留長個頭髮佢
肯定大把仔沖埋黎溝佢

有打扮啊，平時同佢出街都見佢有化妝同會襯衫
佢唔係外表上男人婆，係性格上
佢同男仔相處好似兄弟咁，即係個種可以同你搭晒膊頭好frd個d

係咪太麻甩？粗聲粗氣個種？

best frd嚟，見到佢條件又唔係差都冇拖拍戥佢慘

出事咪響呢度
呢 D 好難救

即係你會唔會中意個乸型既男仔

男同女對靚既定義好似唔同

吖佢有試過係街俾人抄牌既，但佢話條友冇乜內涵講野又冇重點所以傾左一排就冇再聯絡

我要 樓主請pm
利申180毒撚

外表係女啊
長頭髮會化妝會注重打扮

唔會
中意親既女仔都係有男仔頭偏向
興趣 諗野 舉止都好男人
只要把聲同個身仲係女人 其實仲正

不過可能淨係吸引到我依種怕醜毒撚

都算，有時講野大聲
永遠做照顧人，好可靠個種
利申：俾佢照顧唔少

人夾人緣，最後唔成事係一回事
至少有人approach佢
證明佢外表都ok

你又岩

姐姐feel咁正都無人識欣賞
細個讀女校？

我既角度睇佢算above average 少少

男女校
其實最睇唔過眼係另一個肥婆港女frd又拜金又柒都有一堆兵又有拖拍但佢完全冇身邊人 approach

其實膚淺又或者冇拍過拖既人
先會成日話 your face your fate
識姣仔既話, 豬排都溝到仔
性格先影響一切

你叫你女友人, 學下點做一個女人仲好

爆撚哂pm

首先, 係學下點樣倚賴
倚賴係女人既天性
男人冇一個係中意小鳥依

除非係半男不女既死乸型

樣同身型正正常常甚至算靚就唔會無人要啦

唉佢其實都算有內涵，同佢傾計成日都學到新野不過佢不屑d姣西扮晒野
性格係超級好，我係仔絕對會溝佢

講到咁 真係fd嚟 ？

緣份 同timing，呢個世界係咁..
所以無得怨，
除非改變下現狀轉換下新環境同增值自己

唔好講咁多，
一係相一係Tg ?
一般樣，都準備爆pm啦。
利申，有興趣

Sheshe啦
唔使諗，去馬！

所以呢 D 咪做朋友一流 lor 屌
你自己都識講啦, 一野自打嘴巴

本身我，佢，肥婆係best frd，之後有好多野我地都覺得個肥婆好自私性格又差，就慢慢同肥婆變返普通frd

你留tg實大把人有興趣

咁我女吖嘛

咁要拍拖都要有feel 架
你完全唔識得浪漫好難幫到你

樓主，我對呢個女仔有啲興趣喔
點先可以聯絡到佢？
做個普通朋友先，慢慢嚟，啱先發展

咁都唔明, 呀叔我講既係咁多
吸唔吸收就睇你

重點：佢係會鐘意毒撚架！只要岩傾既話

我係外表唔似毒撚
骨子裡係毒撚
身邊朋友都話初初識果陣睇唔出
利申：開朗內向型陽光男仔

好睇年紀㗎
我性格都好男仔 中學嗰時完全無人媾 啲男仔會覺得你唔夠girlish
但當你慢慢大個 接觸到嘅男性愈嚟愈成熟 就會愈嚟愈多男人追 因為成熟啲嘅男人會開始鐘意女人 而唔係咪都唔識嘅細路女
你朋友幾歲？

會鐘意毒撚又點？
你叫佢留tg係度
大把毒撚add佢阿！

咁除左收斂d麻甩行為仲可以做咩
留名學野（我同佢一擔擔，不過自知又毒又唔靚）

麻甩扣好多分喎師傅

咁正 Pmed

正常女仔樣係咁
順眼靚女 啲男人係唔夠膽追
利申人板

我知咁佢就唔會話坐到成個佬咁既，我就

Me米八毒撚
但唔識擺tg果啲野
有無咩嗜好等我撞下

其實唔駛咁急
總有人會欣賞你嘅 樓主

咁慘
妖諗起個肥婆就好撚嬲又周圍姣仔又自私到爆，成件肥芝咁

樓主想問有冇人要自己咪直接d lo

佢英文名係咪C字頭？

其實唔止係坐姿啦

你既一舉一動, 站姿坐姿行路步伐
表情動作, 平時點樣同人交流接觸
說話既用字語氣聲線神情
全部都會影響到其他人對你既觀感

所以樓上巴打叫你地學下點做一個女人
其實係岩架

樓主中學雞?

睇戲囉算係佢最大興趣
利申：由唔鐘意睇戲俾佢影響到做左tim burton同打手

咪第一句講左, 要學識得倚賴先

同埋千其唔好搵毒撚
悶到你仆街, 我話你知, 好似湊仔咁,
本身個女既已經唔識浪漫
兩個都唔識, 真係累鬥累

仲有, 毒撚好似好有安全感
唔係毒撚唔會偷食, 係佢地冇咁既能力咋

我就準備毒一世架喇

你覺得佢正唔代表男人會覺得佢正

呢樣真
樓主呢啲一識做女人就識氹啲男人啦
當然你佢未咁女人之前慢慢調教
而個女仔又配合既實last long

我不抱期望了佢俾我更值得有人要

其實講到性格咁好 又無人追 真係有小小奇怪

Btw 我有興趣識呀

我覺得過弒18歲仲係a0既女仔真係好難溝

連唔會偷食都係錯
毒撚就是原罪

捉埋佢一齊改

呢類女仔眼角好高 唔會睇得起廢過自己既男人 但又唔敢追/識勁過自己既男人
識兩個係咁 有時分分鐘覺得佢地係隱性同性戀

我已經第一野就 ban 埋去
問佢會唔會對個乸型既男人有興趣

情感係原始既野黎, 身體會好自然話你知點做
攻配受, 就算係 gay / les,
都係分1同0

千其唔好1/0不分, 除非你好 man, 又中意個乸型掩人

咁多間戲院

百貨應百客
完

與其妒忌不如諗下點解班仔寧願揀個肥婆都唔揀你口中嘅正friend..
事實已經表現晒出嚟
我就眼見唔少話其他女人姣嘅女，其實係本身性格幾乞人憎(特別乞仔憎)
要知道男人同女人睇嘢好唔同
你眼中覺得扮嘢嘅嘢其實就正正係男人鍾意

唔係唔會, 係冇能力
不為同不能, 係兩樣野
唔好攪亂

唔關原唔原罪事

會唔會偷食係講緊2個因素
1. 自控能力(專一)
2. 有無咁既機會(身邊無女)

而第1點先係最關鍵既因素
毒撚缺乏既係第2點
唔代表佢第1點做得好

關咩事
呢啲女大把 market

唔港女哩樣我覺得已經好正

文字上接近不可能俾到意思你
如果隔住個 moon 都改得到
呢個世界真心無毒撚

首先唔好講嘢咁快開ak47咁
其次係同人傾計要諗多層人地到底鍾意/唔鍾意聽啲咩

我會捉埋佢一齊學

太男仔頭

最弊你唔係男人，同埋男人如果直頭唔當佢係女人咁佢係咪港女已經唔會有男人理

無關係
有啲毒撚唔係無能力
有時係覺得自己性格19唔好搞咁多野
追得黎一齊左 自己又驚佢比左其他女仔叫左去玩
想出去玩又好似應承左自己毒撚唔搞咁多野
識幾個fd 同我一樣米8大隻仔都怕左啲雞
跟手我地幾個做毒撚
中學啲女就話我地幾條友啲聚會一定係去玩
實際上只不過成班男人飲啤酒同打機

咁唔單單得1個因素架嘛

可能佢有啲好趕客既行為你又留意唔到呢

我身邊都有呢啲朋友 高質嘅仔睇唔上佢地，而普通男仔又未必夠膽追呢type啲女，久而久之，真係無仔溝

完全正解, 果然係大師
舊登已經見多你大名

回正題, 楊承琳曾經講過 (當然我覺得嘩眾取寵)
"男人都係花心, 咁點解唔搵個靚仔"

冇能力 => 無法偷食 => 無偷食
有能力 => 唔會偷食 => 無偷食

就結果而言都係無偷食

所以你係想指出毒撚有能力就會去偷食？
咁好似有d一碌鳩打一船人喎

咁你就要救下樓主個 fd 喇
靠你喇

呢個問題係因為你對自己無信心姐
簡稱無自信

有自信既點會驚咁多

無人要通常都伏

最慘係呢啲，比上不足比下有餘
覺得自己條件差嘅女仔反而會冇咁揀擇，會知道自己有嘢要去做去配合返男人
但中間嗰啲會覺得自己唔係咁差，唔會揀差過自己嘅男人，佢地睇中嘅唔會揀佢地
尤其學歷人工高但樣普通性格冇優點嗰批

不如你組織下自己講既野先

有咁既能力 / 心態
就唔係毒撚啦
你知唔知自己講緊乜野架

識左佢四年又唔覺佢有咩乞人憎既性格，反而好照顧人，係講野比較直，道德觀好重，覺得有問題既會出聲
可能因為咁d人唔鐘意？但佢又唔係兜口兜面鬧人，係婉轉咁講俾人聽

毒撚 D 思維真係令人打冷陣

識運動真係好撚正

就係有人（男）講過話佢完全冇港女個d性格行為反而唔似女心諗幾時港女變左女性標準

嘩咁都認到

同埋講多句
做好人真心溝唔到女, 幾好都無用
因為女人鍾意既唔係 "好人"
而係鍾意啲有能力既人

成日話咩男人唔壞女人唔愛
壞人佢地部分的確係具有膽識既氣魄
所以即刻佢地係 壞人, 都係一個有能力既壞人
所以有女

所以
毒撚唔好諗住成為壞人就會有女
無能力既人, 好壞都係無人鍾意
想辦法令自己成為有能力既人
咁最好當然係有能力既好人啦

樓主教下佢囉
你都係女人黎嫁ma

我都話同佢一擔擔但冇樣加毒

好照顧人，係講野比較直，道德觀好重，覺得有問題既會出聲
<--已經中咗幾樣啦
鍾意照顧做得唔好就變咗乜都管，你應該聽過：冇男人想要多個呀媽
現實係對男人嚟講，男人做照顧人嗰個佢地就有成功感
講嘢直難聽啲即係唔經大腦
覺得有問題會出聲，係大忌嚟，談情唔係談道理，男人最怕乜都要拗啱定錯乜都要贏嘅女人
唔識俾面男人嘅女人註定冇乜男人會鍾意

都話

係佢個行為語氣說話動作出左事
男性會感受到
但唔係人人都可以表達到
可以講返個問題出黎

但佢地又唔會主動去追仔
又話覺得濫

中學已經睇盡d仔鍾意八婆 綠茶婊
d八婆換完一個男朋友一個 都唔明點解d仔一車車咁追佢
好女仔就A0哂
我個fd又會aa 又識打扮 又體貼 又大波
但我個fd個男朋友嫌佢唔港女飛左佢 痴線
d男人都係盲

佢淨係搵個岩傾既都難

太長唔 quote 小狗

exact7ly

就係能力(心態強弱)問題
女人天性係會俾強既人吸引
係天性黎架

宋家皇朝入面, 宋靄齡講過
"男人冇分好壞, 只有強弱"

中間應該有啲咩因素你 miss 左姐

分得手總有啲問題既
同埋港女唔係一個優點黎

我講緊既能力係權財勢
而我不知你想講既係咩能力啦

唔知點樣先可以有自信
真心熟既女仔就叫我唔好成日踩低自己先
不過廢事騎劫樓主招親post廢事寫咁長

適當既港女係需要既
如果成日都太理智 十幾廿歲後生仔點頂

可能挑唔起男人既天性掛

btw, 你個 fd 係好彩
佢有機會, 留返俾個識得懂你個 fd 既人
對既人, 錯既人, 由佢走, 走得越快越好,
唔好浪費你個 fd 咁多時間

點解你句句都可以搵到人 quote
好勁

心態強弱對女性既吸引力真係天性黎
同時間
到底乜野會吸引到男性去鍾意一個女性
樓上班人就有排去學啦

一係高質冇人敢追
一係以為人有boyfriend/鍾意嘅人

始終現實世界係imperfect information

利申：有fd係咁

岩傾呢家野睇佢係咪高竇同埋識唔識主動開下話語姐
交流同問答式傾計已經差好遠

佢係對佢男朋友勁好 我唔明佢咁好女仔點解會咁
係個人獨立左d 咩都自己搞得掂

簡單講就係搵到自己真心鍾意既野
搵到自己既位置價值
搵到自己擅長既東西
搵到自己既 目標 興趣 理想 夢想

搵返你自己

講咩毒撚 咪又係要正常樣（靚仔）

佢算你要幫手就出現個種照顧又唔係乜都管既
講野直哩樣就已經俾我話左好多次，咁佢都收斂左既
不過真係有問題出聲哩樣最出事

你確定係高質唔係高竇？

我依個fd識極d男朋友都麻麻
我地介紹d好既 佢又唔鍾意……

岩啊

因為2個人相處唔係剩係睇 a唔AA
對男人嚟講，女人要似一本睇唔完嘅書/一隻永遠唔可以完全困住嘅獵物，咁先最吸引

權財勢呢 D 表面野呀.........
如果你真係想知, 就開過另一個 po 講
再講就影響個 po

可能床上死魚

有fd太高質 又靚身材又好 讀書又叻 仲要勁好人
佢3個男朋友都係自己追返黎
平時冇人追 笑左

高質見仁見智
但絕非高竇

其實將男吸引既野, 掉返轉黎諗咪一樣 lor
咩既男人, 會吸引到佢地, 佢地就自然諗到
咩既女人, 先會吸引到男人

其實我地已經一早離左題啦
見樓主都無回我地

your face

有啲女人生活除咗返工就係韓劇同扮靚
根本搵唔到人啱傾係個人問題
完全冇諗過係佢本人實在太悶

多謝你 巴打
有下醒一醒既感覺

高質通常會自己爭取
一係就揀唔拍拖住

唉 依樣野 真係唔係個個女人做到
我都要努力

拿, 咁樣講好似對你個 fd 好唔公平
但真係, 你咩人, 就會吸引返 D 咩人
佢壓根底就係中意呢類仆街, 都冇計

點好法先？
我見過有個女仔喺佢bf20歲生日，準備咗20份禮物+驚喜
女仔聽到就話正呀浪漫
男仔聽到就心諗仆街喇今次

性生活其中一環

平時既對答呀
性格呀, 相處呀
價值觀金錢觀呀
身邊既朋友關係呀
愈到問題會點樣去解決呀
太多野可以講

都係果句 一隻手掌拍唔響

佢幾好人，間唔中都會關心下我
係我少理冇咩出聲

之前有一齊打開機
依家因為我棄左game所以冇一齊打

點解……因為太大壓力?
我都似會做依d野既人……

呢個真啊
仲會話返對方悶轉頭
唔覺自己有問題

其後好多人終其一生都無諗過呢個問題

其實我同你先係異類
大多數人只想到自己

有種女仔好到人唔信

cant agger more, 除非住喺佢地床下底否則都唔會知

承上回多句
一個人既價值 / 能力 / 吸引力
唔只係你樣/你身家/你權勢呢 D 表面野
唔通冇呢D , 你就什麼都不是咩

最緊要, 係"個人性", 做自己, 將你自己最好既地方
放到最大, 最光, 就自然會吸引到人

嘩
呢啲我都愈過

好難搞
一講其他佢唔識既野就好似完全無興趣咁
但佢地又話題單一
講黎講去得果 3個 point

佢上年有段時間佢成日whatapp我
同埋成日玩我

比較好奇想問下咩事

對你有性趣?

佢同我傾計個時都會主動開話題既，咩都好似傾到咁
不過唔會掛住自己講，會聽人講完真係俾到comment
會記得我鐘意咩有時見到d有關既野會sd俾我

佢鐘意過個d係矮毒柒

你都識講女漢子, 成個男人咁點會唔入Bro Zone
想溝仔至少講野唔好粗粗魯魯成個麻甩佬咁
利申 毒撚 有好朋友係女漢子

佢之前仲有問過下我拍拖嘅野
直到依家都唔知咩事

大部分男人唔會覺得呢啲係浪漫，只會覺得唔實際
然後條女咁搞法。到條女生日佢係咪要做返同等份量嘅嘢先夠'誠意'? 條女搞咁多已經暗示佢對呢啲好有要求
另外仲未計條女咁做到底係想個男人生日開心定為咗自high? 即係送禮物揀自己想對方要嘅嘢，定係對方想要嘅嘢嘅分別，呢個case明顯條女只係為咗自high

所以好多時候外人根本就幫唔到啲咩野手

除非佢地2個同時都搵你傾
將故事既2個版本同返你講
你再整合完話返俾佢地知叫佢地改

哈哈, 同你交流好有趣,
只可以話, 訓著既人比較多, 醒既人比較少
但太清醒唔係好事, 就係太清醒, 太冷靜
情感好難完全投入到, 冇理由見到個窿, 都踩落去架大佬

Sorry 我會斯文d

所以冇人要完全係抵死

不能同意更多
網路世界高手如雲

可以一試

我自己同佢都搞唔掂費事講錯野誤人一生

理性係好事
好多人缺乏理性諗都唔諗就一野踩落去
結果好快出事

已經隔左一年啦

我會係想佢開心 然後諗20歲生日應該係大事
但其實人地係咪只會覺得我on9
我都係低調d好啦咁……

戲啊書啊歌啊art啊個d佢都有涉獵到，反而唔係太睇韓劇

對同性不能作準啊
除非你同佢

改乜吖，唔好理人地嘅嘢最好
根本就算自己老公/老婆，都唔應該理咁多要人改呢樣嗰樣

簡單講就係搵到自己真心鍾意既野
搵到自己既位置價值
搵到自己擅長既東西
搵到自己既 目標 興趣 理想 夢想

哩段好岩啊
我都要努力

下個更可愛 會搵到好的

拿，即係咁，總有啲男人諗嘢較女性化會鍾意浪漫嘢，但唔多，講到尾首先要真係去了解對方想要乜先，出多幾次街點都有啲頭緒，一個男人如果連你著咩衫有冇搽指甲油都唔會留意，你都唔會expect佢係心思細膩鍾意fancy嘢嗰類啦？！

我無乜野嗜好
最多10蚊小注買下波
動漫唔睇 好難同啲毒絲有話題傾
至於我中意睇果啲又無識到女會一齊睇
多數睇開啲規劃設計人性化既野
01社區講果啲 我好中意去睇去親身感受
亦都有玩開社企果啲短program

不過一直識既女仔都唔會去玩呢啲
多數都係旅行 食玩訓 韓國野 韓台劇
我啲特殊喜好show到比女睇都覺得我悶

冇乜野，純粹徵詢下意見
諗左成年都諗唔明咩事

利申：非假膠，全部真，信不信由你

得罪講句
鐘意韓劇既女仔好多呢d問題
祚日覺得知天會跌個oppa比佢 黎個命中註定既相遇咁

非sheshe
同佢同男仔frd出過街佢係可以同男仔傾得好開心又唔會冷落左我

哈哈
好難得可以搵到想法相近既人

同意你既說法
太過清醒冷靜呢個世界就會好無樂趣
有時難得糊塗, 係好事

人生百味, 唔係只有甜先好
清醒 衝動 後悔 喜悅 難受 無奈 焦慮
所有野交織在一起
體會生活感受生命

真既
歌都有得唱
找個外表吸引動人 天性自私的女人
太豪放乜都唔計較蝕底啲

我d嗜好仲冇人理音樂劇連登開po都冇人理

冇乜可能
識幾個男仔頭女仔都多人追
人既問題

sorry , 答返正題野先
興趣只係兩個人溝通, 思想交流既"道具"黎
唔通行山, 就真係齋行山
七年都齋行山? 咁就真係勁過呀希

點樣通過共同興趣, 表現自己既"個人性"
先係最重要

一班人同單獨出街又有好大分別
只能講你fd好識social

我完全同意
連平時喜好都咁冇要求咁差品味
都難望佢會要求自己做個好女友好老婆

討論下姐
點會咁易誤到人一生呀

如果咁簡單可以點化一個人
咁我開心好多囉

標題應該改做：
男仔頭髮嘅非港女係咪冇男仔要

唔駛架, 有樣野叫投其所好,
反而悶唔悶呢樣野, 我真係要開段新既黎講

難聽就係改
好聽就係雙方配合協調, 尋找解決辦法

但其實係同一樣野黎

唔好話內容
一個女人講嘢bilibala又急又大聲
如果唔係樣靚身材正都已經冇男人想聽落去
點解港男咁鍾意日本妹？你有幾可聽到日本妹講嘢又大聲又急，剩係講一句已經知個分別

"反轉腦朋友"
唔可以只係得 joy, 仲要有 sadness
我都學習緊呢樣野

男同女唔同既 女嗜好可以用樣彌補

慢慢去發展落去啦
試多啲唔同既新野
多啲同人溝通表達自己既想法
會對你既人生有幫助

好多想法創意喜好夢想
都係透過人與人之間既交流啟發
深山修行一定唔得

喂我間中會去睇

又唔可以話品味差既 始終人人興趣唔同
只不過男同女既觀點角度好大差距 搵到個相同方向大家相處會舒服d既

冇其他喜好？
講真鍾意musical如果你讀u係文學/音樂應該唔會冇friend啱傾到 (當然如果人地嫌musical太弱雞聽開opera就冇計)
另外同人溝通，冇人係乜都識，但係多朋友嗰啲人通常係就算有自己唔熟嘅嘢，都有興趣去了解多啲，唔係剩係講自己想講嘅嘢
你應該諗唔係冇frd鍾意musical, 而係點樣提高自己對其他新事物嘅興趣

我好鍾意呢套野
超鍾意
超有深度

呢個係我個人對韓劇/泡菜國嘅偏見

佢地分唔清現實同韓劇既世界姐

悶

容我離題咁講少少呢個睇法

點解會悶
係因為你個人唔夠好奇心

對萬物既好奇心, 觀察力, 知性
就算好雞毛鴨蒜既小事
你都會搵到唔尋常 / 有趣既地方

用同樣既 concept 套返人身上
人, 比萬物更加有趣, 更多更多既事去發掘
其實人既話題, 可以講一世都講唔完

結論係, 你唔想悶
首先, 你要開啟自己既好奇心
再慢慢訓練自己既觀察力, 知性

再多再講
sor, 又離題

其實係

你有咩興趣, 有咩話題可以講
只不過係一樣工具
行山好整野食好, 都只不過係一樣工具
整野食都唔會 真係剩係整野食啦

純粹係透過呢個機會
去表達你既自我
而透過你有個性而自信吸引既自我
黎打動對方

但我睇到好頭痛, 唔係最後段,
個細路女自己自癒到情緒病
我會覺得呢套野超黑暗

我同男朋友拍5年拖佢啲兄弟話的同佢搞Gay

謝謝你, 我表達能力唔好
個意思由你文字再出之後
易睇好多

其實呢套野係有佢既黑暗面
佢係心理學同潛意識呢個話題上面講得都深入
真係要一段段解構返都有排去解

自我封閉嘅人最悶

唔知大家有無去過 "黑暗中對話"
簡單講就係模擬失明人士既體驗
全黑既情況之下去經歷返你日常生活既事物
要用你剩餘既四感去觀察事物

去完之後令我反思既係
好多時候人愈大
愈習慣左身邊既事物就唔會再去深入咁觀察
到底地下舊石頭既點樣既呢 ? 有幾大舊 ? 質感係點樣 ?
到底樹葉既厚度有幾厚 ? 濕唔濕 ? 咁樹皮呢?

找回你既童心
小孩子一出世咩都未接觸過
對於身邊既事物都好奇
會嘗試去接觸去摸去理解
透過觀察去發現新奇有趣既事

年長既大家
有幾耐無再去透過觀察去發生有趣既事 ?
係時候搵返自己既童心

夠鐘訓了
同你地傾得好開心

聽日繼續
早抖

好肉酸
擺撚到明話緊自己都仲死話係fd

女漢子好少媾仔
但中下樣女仔主動出擊 可能有仔受姣

首先要搞清楚係男仔頭定男仔樣先

最鐘意男仔頭既女仔，爽快唔扭擰，寶黎架

你又知人地想拍拖

千祈唔好叫佢「學做女人」
首先佢本性係咁
嬌嗲扮唔到一世，都唔會開心

二黎，獨立爽快係優點黎
何必要學依賴人呢？
如果遇到個男仔係可靠既
有邊個女仔唔想有人照顧

少人追唔一定係壞事
佢會搵到欣賞佢既人
唔使戥佢唔抵
物以類聚
無內涵既狗公同肥婆港女先係天生一對
跟鳩假期吃喝玩樂既拍拖生活
相信你朋友都唔希罕

女乜撚野漢子呀 講嚟講去咪又係樣既問題 賴落去性格到

男仔頭啊，前面有講過同佢出街佢有俾人抄過牌

第一點不能夠認同
咩叫本性係咁 ?
佢開唔開心又邊個會知 ?
只要係佢自己本人覺得有需要改而去變就無問題啦

第二點
即係依定唔依
定視乎情況而依

識佢咁耐都唔知咩

追po啦

但偏偏睇到佢太獨立令d男仔覺得佢唔使俾人照顧不過你都岩，佢都有講過寧願唔拍都好過同膚淺既人一齊

不過講係咁講佢性格男仔頭都有一顆恨拍拖既少女心既

三歲定八十
無必要為要多啲人追要改變
咁當然如果佢想改咪得
開唔開心你我都唔知。
但似乎係樓主戥佢急啫

我意思係唔需要刻意去學依賴
根本遇到mr right值得佢信任
就自自然然會開始依賴啲

又或者倒轉諗
你個frd咁tough
香港普遍既男仔都照顧唔到佢

最緊要佢唔係恨怕拖亂揀就得啦

同過獨立既女仔一齊返唔到轉頭

好撚多女扮撚到好似女漢子咁
實質同普遍女仔一鳩樣,甚至仲小氣過其他女仔

現實中識得幾個都係咁
平時成鳩日講粗口,喺某啲位會好不拘小節(例如夾錢食嘢差幾蚊會爭住畀,會幫手搬嘢)
鍾意動漫

但係識耐咗少少,就會知佢哋郁啲就閪面甚至發脾氣
又會成鳩日會同你講邊個邊個嘅壞話

講咁耐有相未

Post相啦，無圖點討論

男同女對靚/正常樣既定義可以好唔同

係呀

即係佢地鍾意學歷人工高但樣普通性格冇優點

係

樣

一定唔方正

我ex咪就係咁，不過之後遇著個mk就

女睇男咪一樣

之前份煙腸有個少少男仔頭嘅姐姐同事幾吸引我

真係好L多呢啲
明明只係講嘢唔經大腦得罪人就話自己直
又粗魯又污wear就話自己女漢子
但其實性格又小氣又妒忌心重又八婆
群埋其他女話人地發姣就係呢啲，識唔少咁，而且多數肥婆

爛面肥婆無可能有兵

呢個係睇樣既世界

最鐘意呢Type 留反個長髮就OK曬 如果身形好又瘦底都可以試下短髮
不過有時玩得太埋會入左Friend zero同可能會令人誤會表錯意

駁唔到 btw亂發脾氣真係好難頂

啲人話要啲女朋友唔港女，到一個唔港女嘅出現又嫌人唔夠姣唔夠似女仔

咁總有啲又夠姣又唔港女嘅
正等於唔係毒撚唔一定係mk

姣 得意

介紹啲黎啦

男人眼中得意咪即係女人眼中嘅姣
好似啲動漫女主角同日本啲咩akb咁

你會唔會想見到自條女同一班男仔玩

係要自然流露個種細路女feel既得意

agger

FBI...

即係笑得好可愛，嗲嗲地咁啫

咪話咁即係女人眼中嘅姣/綠茶婊

間中就得啦
咁都姣？

屌 你係咪唔知你既朋友性取向呀
一定係成日溝女

屌你老母，係瘦又ok既樣我屌丫

我要

呢度大把巴打要LA

人龍排到上廣州

咁既女
就算熟既冇興趣

唔熟既都會去接近佢啦

樣唔差性格好識打扮仲識照顧人一定有成村狗公圍住

樓主係咪講少左d野？

介紹我啦~

介紹比我，我要

好正 但好難捉摸

死啦你係咪我個fd黎

好似見到自己

講真 8成男人婆都靚女

2頁到10幾頁。
都係無tgigfb。
又黎騙我地巴打換自我感覺良好。

呢頭問點解另一條女外在呀盛呀都差
但就男朋友一個接一個

講左答案俾你聽喇

嗰頭又話寧願唔拍拖
都唔會改變自己性格行為

你講哂佢啦

有啲人仲好笑
話點解要改變自己
咁會唔開心
總會有人欣賞自己

呀大佬
拍過拖未呀

拍拖先會流露真正既自己
有啲人拍拖前後係兩個樣黎

仲有 要真係一齊過
相處過 先知夾唔夾 磨唔磨會到

同埋 未拍過拖 你係唔識點拍拖
如果因為犯錯/甚至唔知咁樣係唔岩
而錯失左個岩既人 我當堂嚇一跳 然後就得啖笑
唔好話我知 岩既人點會包容唔到你
一黎岩既人都係人
二黎有啲人拍過拖先會知道
原來自己會係咁

大概係咁

我埋單
Pmed

正經，哩種女仔正啊
無人要，我要你

有
但係係厹留tg

有能力轉翻直又唔洗受啲男人氣嘛

話呢啲性格正既人

一係無拍過拖 ff 死毒撚

一係 乸型 軟弱無能 死閹人

你中邊一樣呀

講真 有閪就ok

明就唔會冇拖拍啦

啲女人最鍾意私底下frd互相奉到對方天上有地下冇咁
'我覺得你好正喎又隨和'
'啲男人冇眼光啫'
'你睇佢咁核突都有人要，班男人唔揀你係佢損失'
最慘聽嗰個又當係真

男仔頭＝樣衰豬扒男人婆＝０分

唔會掛
樓主上黎開po
唔係為左圍爐取暖
求安慰自我感覺良好話

咁我真係想刪哂我留過既言

我想講 身邊呢類女仔 好搶手
樣唔差仲要性格好 同到男仔相處
呢種先係收最多兵 千軍萬馬

佢竟然 比電話人

女仔頭既男仔呢

屌 同樓主一齊圍爐啦

所謂既男仔頭 其實自己眼角都好高下化?

高質到咁都冇人要

身邊有一個咁既女仔比人溝左

樓主無圖好難討論

圖定auntie?

普遍男人都鍾意蠢女人，太醒目既佢地會無自信
所以你個fd應該無乜市場

啱

你個名解釋晒一切
中大純情學生妹村姑

呢種女仔加埋個樣幾靚先多人追喎

如果只係性格男人應該無問題

我都見過
同佢好岩傾
又玩得
樣唔差身材唔差識著衫
但硬係爭咁d野
可能性格太man

好簡單姐
你分析下樓主回邊類型既留言咪知道囉

每個人都只會聽到自己想聽既野
聽唔到既, 咪唔理囉

其實, 你唔見我係冇乜點回應樓主
講緊其他野喇咩
你估我真係咁中意離題咩

上面果段, 我係俾說話佢聽咋

可能人地以為佢係lesbain
所以冇人追

同樣地
我都接近無回過樓主

因為我一早就知道樓主想要既唔係真正既改變
就正如大多數人一樣
都誤會左自己, 以為自己好想變好, 積極向上
但當機會來臨既時候
大多數人都會扮睇唔到, 然後繼續埋怨無機會

咁每個人都有選擇權嘅
要做自己而自己本身又唔係特別吸引異性嘅話係有代價架啦
有時呢啲真係命嚟
最近我學八字，好多單身女仔真係條命生成個格係咁，但八字唔一定準，因為人係(有機會) 改變，八字只係反映生出嚟嗰下性格個藍本
後天發現自己性格有咩缺陷肯去改其實自然條命會唔同
(當然有啲先天性格硬頸自我感覺良好...咁咪咁囉)

話男人鍾意蠢女人呢句嘢真係害死好多自以為聰明嘅女人
真正聰明嘅女人知道咩時侯講同做咩嘢，唔係缺點嚟

屌, 一句, 係佢問點解
答左佢, 又要懶清高要做自己
咁你咪返去食自己 lor
講咁多

係囉同自己拍拖咪得
照鏡講：我覺得你好正呀baby

睇開啲啦
兩登上左咁多年都仲未習慣咩你
我咁多年咁多 case
入面真心係有心有力想去改既

唔超過5個

反而我覺得呢種女仔好難搵... 身邊巳經少異性, 有都係港女mode...

其他可唔可以介紹下

唔通我又話你知,
純粹想過下屌人既癮咩

同埋我有好多睇法
想講出黎

上面講到好空泛咁
我直接用我自己做例子

我獨仔, 自細就被全天候照顧
唔獨立, 直頭偏倚賴, 軟弱, 易喊
自我中心, 性格孤僻
因為咁既"本性", 我每一方面都成pet 屎咁
有日突然醒覺, 咁落去唔惦
改 lor, 續樣改, 過程痛苦
有正常既朋友圈, 感情方面拍過幾次拖, 而家個有對我好好既女朋友
我既野唔係重點啦

我想講既係
你既性別, 就已經定性左你應有既性格

喂, 我做男仔, 可唔可以倚賴下, 向個女朋友撒下嬌, 想佢照顧我
我做女仔, 我好硬淨, 好獨立, 其實我想做照顧男仔果邊
sorry~ no !
都得, gay, les呀, 你可以選擇做男仔 / 女仔果邊
去呀, 都 on撚 9

喺香港, 你抽到女仔做首抽都還好
起碼可以進可供退可守
只要你唔係樓主口中既 shemale
起碼會俾男仔欣賞, 喂, 呢個女仔幾獨立, 幾爽幾直
同佢拍拖唔會似港女咁撚麻煩

但男人呢, 女人一句撻埋黎
"嘩, 你喊呀, 少少事就咁呀, 你係咪男人黎, 你有冇賓州架?"
做男人, 冇退路, 你只可以硬淨, 獨立, 有主見

我自己以前都做過冇賓州既廢柴
所以我而家特別痛恨呢類人

唔講啦, 離哂題
大概係咁

男仔頭性格先正
Pm 我

我覺得都有男仔會想做被照顧嗰個
(真係識過男人講明唔介意做家庭主夫湊細路)
不過嗰啲'硬淨'女人偏偏想搵個比自己更'硬淨'嘅男人
咁咪好似女人走入gay bar搵老公一樣嘥_氣

巴打你咁快識自覺好好大把人成世都仲係咁，然後又妄想個天會跌條女/仔落嚟

"好似女人走入gay bar搵老公一樣"

"大把人成世都仲係咁，然後又妄想個天會跌條女/仔落嚟"

呢兩句, 正, 記住先

唔知我俾你幸運定係不幸

我破碎家庭出身
由小學開始已經被人以成年人既思維去對待
從來都無家庭溫暖
唔會有人照顧愛護
所以我會比一般同年紀既人成熟
甚至可以反過來照顧返其他人

由細個開始已經一無所有
我覺得我第一套見得人既衫係中三果年買
果陣我問姑姐借左1000蚊去買我第一套似樣既衫
借, 要還
但我每日只係得返學日子會有車錢同飯錢
咁點還 ? 唔食飯咪儲到錢囉
零用, 從來唔會有

想得到啲咩野都係要自己去想辦法靠自己努力得到
想學多啲野 ? 自己去圖書館研究啦
好肚餓但得返4蚊 ? 諗清楚果4蚊用黎搭車定買麵包啦

我就係一個咁樣長大既人
所有野都要靠自己
做任何事之前都要諗後果
想得到任何野就自己付出

所以我都特別憎恨啲得個講字既人
唔付出努力又想有回報既人

離哂顯
騎埋樓主個 post

罪過罪過

end post 啦
有緣, 再第二度交流過

原來你有過咁既經歷
兩個極端, 都係唔係好事

btw 你一定好撚憎恨我

唔會憎你啦
同你咁好傾

大佬呀
唔港女點吸引到港男呀

想問下你地覺得唔識同男仔相處，極怕羞係咪大忌

男仔樣嘅女仔又點睇？

真絲 我都係依種
講得好聽係女漢子 其實就係男人婆
不過因為同好多男仔都稱兄道弟
男友話冇乜安全感
不過既然係女漢子 應該係自己做主動溝仔
我兩任男朋友都係自己追返嚟
不過d男話冇乜挑戰性喎

等我照顧你

同一個男仔fd傾計
然後佢話「我覺得你唔啱做女朋友，係啱做buddy囉」
屌你仲buddy添呀
我已經唔知道溫柔即係點樣 係咪只要我溫柔我就可以跳出bro-zoned

你搵樓上笑容巴啦

到底要點樣既男人性格先會俾人開口叫做 buddy

minions 咁
佢地成日都嗌 buddy
好 cute cute

係咪呀, 照顧埋我女友呀唔該
我同佢兩個都唔係好想做野既人黎

邊關性格事
buddy咪即係連_ 都冇興趣囉

其實可以騎返個 po 黎傾計
反正個傻閪樓主潛左

樓主自己潛左

好慘
點解會搞成咁

我覺得你喺我生命入面真係好重要
就好似親人咁
我希望我地呢種親人既關係可以係一輩子

正呀, 我玩開近親相交
(痴線佬自問自答)

你係男人你會唔明咩？
做咗咁多年男人，有冇遇過啲異性係你完全唔會有興趣_,甚至連裸體都唔會想望一眼？

樣衰個啲
或者個格真係衰到睇唔起佢

只要樣衰+男人性格
即係對住佢可以完美體現男女之間有純友誼因為你根本連屌佢嘅幻想都冇
大家都可以做buddy！！！！
friend到一個地步就係大家有咩都照直講咪係buddy

叫聲媽媽嚟聽下先啦

好明顯係得你覺得佢靚，
如果堅係靚果d既，
根本咩性格都一定比人爭住溝

啲男人口就話男仔頭無所謂，其實大部分都係鐘意溫溫柔柔，間唔中嗲下，發下小脾氣但又會體諒人既女仔。俾你性格再好，但個性係男仔頭咁，男仔識多個朋友唔好?點解要搵個女朋友似自己巴打。

八婆

點解我識唔到 我好鐘意女漢子

你唔要咁我要返

you這個bitch